今日拉左289人，姐係代表咩野？

冇錯呀，出去代表送頭，但見唔見到呀，人數係冇少到呀！

佢地仲要係大部分拉非法集結已經唔計599G

邊個話團火熄左既同我出黎

國際本土線都要打呀

屋企既手足，今既既twitter戰線靠你啦

根本就係越黎越多人唔撚鐘意黑警！

Push

多謝佢地令我地知道根本仲係好多人

唔好再打飛機啦好多只係路過比班沉迷街頭撚害

其實喺衛訊入面買電話嗰啲係手足

岩 要繼續食黃店抗爭

你記住下次遊行出嚟唔好淨係識喺連登笑人食黃店啦

代表香港人沒有忘記
香港人 反抗!

估計係1:無申請不反,所以更大力捉人 震懾 2: 睇個勢就嚟0確診 焗住取消限聚令 估你地無左限聚加0確診 會出番嚟示威 練習定戰術 操番起

一人200, 庫房多謝你